[認真post] 國安法後....點算?

身為香港長大嘅人,眼見攬炒, 加速一國一制已成功
但係之後點?
眾志解散, 吉狗手足被捕, 71遊行人數連一百萬都無
係香港已經放棄左定係點?

我唔係想做放負撚, 但係無力感愈黎愈重
我銀行户口都可以準備好ALL IN 用黎反共, 但係宜家可以做咩?

首先咪撚再當立場係黃媒

拉

咁希望你/大家唔使係立場到出現